[正視聽] 前線大部分唔係鬼，唔好因為捉鬼而賣哂前線

政府放呢粒鬼既種子入黎
我地用黎反攻只可以係上到法庭幫手足打甩罪
而唔係用黎不停捉鬼
邊個衝邊個係鬼
前線激進就係鬼
請停止所有分化捉鬼心態